坐巴士一齊上連登係咪緣份

啱啱坐巴士射哩眼望到佢上連登

望咩望 死毒撚